有冇人想快d畢業?

每日渾渾噩噩咁過日子
返學,做assignment,project,quiz,exam...
大學教嘅嘢對其實將來份工冇咩幫助
仲要讀成4年
中學畢業搵工仲搵得多過遲4年起步嘅大學生
早知中學畢業去做地盤/警察

Same
以為入u就會輕鬆返啲 起碼好過中學 仲成日ff會好開心
但結果都係會壓力大 仲要每日望住啲人同自己距離好遙遠 大把人有父幹 屋企幾百千幾呎 自己就乜都唔係 搞到好似貼錢買難受咁

好撚想
完全唔知讀緊d乜
下兩個禮拜4個present 1篇essay 仲有兩個quiz
忙完依堆野直落final

九成情況讀大學真係純粹為張cert，唔好幻想太多

英文差 月尾夾埋要寫成五六千字既文 我想死

地盤你返到一個禮拜我都當你叻